金紫荊廣場 唱國歌

大聲 ¥500
流淚 ¥1000